失去既友情要重拾舊好係咪好難？

如果幾年冇見
中間冇乜聯絡
想做返普通朋友會唔會好難？
大家可以分享下經驗

一早變咗過客就由佢啦

有共同朋友嘅關係一齊去咗旅行，之後就熟返
之後間中有約出嚟行下咁

打下電話
覆下ig
Signal同佢講 咦 你都有用signal?

佢應你咪好
唔應就，可能時機唔岩，平常心啦

但千祈唔好hi完就算
以為你詐騙電話

中間幾耐冇見面？

4年左右，其中無見3年後有喺展覽撞過一次，傾咗幾個字偈嘅
旅行之後大概每隔最多半年左右都有約出嚟

咁都仲有得救
我send恭喜發財佢都唔撚覆

簡單一句都唔覆又慘啲
我諗或者用睇戲行山之類做理由去約人會比較好嘅，順便食下飯
真係唔得都無計，唯有由佢

個舊朋友根本冇途徑知道佢近況

果陣都冇諗過咁快就會變左做過客
由grad之後一直都冇見過面

對方唔care都冇計
有時都會諗起 有啲人明明好fd
點解冇端端變到咁疏落

係,個老友自殺死左,真係唔知點先可以同佢fd返

係！我已經放棄咗重拾
發覺太固執 辛苦對方 又苦了自己
斷捨離算

緣盡,分散都好正常,執念太大反而傷到自己

落去陪佢囉

實有機會

唔再fd, 原因有好多嘅, 有D講得, 有D唔講得, 有D未講得

若主動聯絡過一兩次, 對方都冇乜反應, 你只能尊重佢, let it be

唔敢主動搵
但成日都會FF如果我主動搵而人地受果種歡樂情景

推

非串
不過你好缺朋友咩？

不缺
但每個人總有遺憾響心入面

遺憾啲咩先
我從來覺得朋友嘅嘢 兩方平等
冇話邊個欠邊個

畢左業之後一次都冇見面算唔算
明明果時好fd
但好快就冷淡左
已經幾年冇見
想搵又唔敢搵

每個人唔同階段一定有唔同圈子㗎喎
Keep到係bonus
Keep唔到係正常

不過等等先 佢唔係異性呀嘛？